[突發] 有救護車係尖沙咀警署駛出

向彌敦道方向行
A324
未知咩人係上面
都可能去太子

推 要小心

推，樓主報埋tg

推

警署有犯睇醫生，救護車都會入去

小心為上報左料先

有好多 手足比人拉左之後話唔舒服

所以叫救護車 入狗屋 送佢地去醫院

唔好破壞 同前線救護員既互信啦

尋晚 有個師兄 已經為左送個手足 入院

比狗圍屌

傳左幾個月救護車 裝狗 有無堅料？

想問下手足幾點影到同埋報咗tg未

今日又見到有 尖沙咀碼頭
利申 已報tg

個日正直太子紀念同港島都有活動開始
咁岩我附近放工經過見到架車唔係響住咁係警署出黎
以防萬一影左放上黎先